2019 傑青 資深遺體修復師 伍桂麟先生都可以負責周同學所有費用

#非常嬲 我可以出面搵殯儀館，由我負責殯儀及遺體修復所有費用吧！希望這消息能給周媽媽知道。香港人，放心！

本人伍桂麟，乃2019 年香港十大傑出青年。資深遺體修復師及英國註冊遺體防腐師。全職為醫學院解剖實驗室經理，「無言老師」遺體捐贈計劃發起人。現任「香港生死學協會」會長。

【死因尋求與同行支援】「逝去同行計劃 — 非自然死亡處理服務」

#理大事件當晚世界殯儀館亦曾給警方安排狙擊手

新聞來源：
//據知，周家早己安排周梓樂於十二月在寶福山出殯，並已訂好禮堂。至昨晚寶福山突然跟周媽媽說：「唔做你生意。我哋全行都唔做你生意呀。」此話亦令周家十分難受，然而現在未有心情向外訴苦，因為要四出撲位，為基督徒的周梓樂，現時或打算於靈實出殯。

本刊記者曾致電寶福山，問負責人周梓樂是否將於寶福山出殯，對方說：「我們沒有這個資料呀。」記者問道，你知哪位周梓樂嗎？他說：「知。周公個周，萬梓良個梓、快樂個樂。」他向記者說：「你問番主家吧。」

本港大型紀念館沙田寶福山老闆馮成早前已過身，但他並非大股東，大股東由海外公司持有，只是由馮成出面經營，公司另有兩名董事蘇樹輝及禤永明，都是何超瓊父親何鴻燊的馬仔。何超瓊九月時與美心集團創辦人伍沾德的長女伍淑清，在日內瓦聯合國人權理事會例會上，就《逃犯條例》風波指修例「用心良苦」惟被示威者「騎劫」，認為「一小撮示威者的意見，並不能代表750萬香港人」。//

推